(純討論）成立私人保安公司是否合法可行

可唔可以開一間私人嘅保安公司將垃圾黑警嘅日常職務取代之，要做到咁唔多唔少都需要裝備同難免會有肢體碰撞，點樣先至可以做到合法可行呢？

好似要警務署批個牌

可唔可以用得翻接近黑警嘅裝備，基本野防暴盾，棍，可唔可以係行動入面用？

同埋服務範圍可唔可以係包含全香港？咁先至可以做到取而代之嘅效果